pizza-box真係垃圾黎

送外賣會送留野都間間豪餐廳都會，都習慣晒

咁我網上落單，落單成功之後會有個短信黎話比你聽，話你落單成功有咩查詢可以打比比佢地

點知一打過去
係留言信箱，話咩好快回覆你

咁我睇返張單，諗住打個去鋪頭問，點知個電話又係一鳩樣，又係留言信箱

係我出post前一刻
我仲未打通電話或者佢哋有人搵返我

所以我希望各位巴打引以為鑑，下次買pizza請三思，諗下有冇其他餐廳叫

因為佢哋真係會覆返你電話

你蠢到豬咁，直接搵番大埔店個電話有幾難？？？
你仲垃圾過Pizza box

你好pizza 店員

請幫忙向貴公司轉達意見
可以在單據或短訊額外加上出貨店鋪資料
不需要顧客在第三方網站中尋找
以免顧客有不愉快的用餐經歷

你的顧客上

唔食哩間垃圾 你下次再中伏都醒少少啦

啱，所以我先係上網開post，提醒各位巴絲打
以免中伏， 步上本人後塵

去光顧一間連官方網站都
唔會提供自己店舖電話嘅食店

買開外賣自取，無咩特別

yes 食外賣就叫phd

好難食喎ching